「又有豬瘟」有冇方法令豬肉佬開多條戰線

豬肉佬真係好慘 又失業

之前樓下豬肉檔掛豬肉嗰啲位變撚左掛女人底褲嚟賣

用豬肉勾掛住條底褲？

好似係太和